[突發] 新腦魔聖誕版 tg stickers

各位好我係森の妖精, 聖誕版新腦魔嘅 tg stickers歡迎入黎依到 希望有人可以幫手整做whatsapp stickers

聖誕版:
普通版:

下面呻幾句:
其實set聖誕版腦魔一早整好俾左連登admin, 佢想俾D驚喜大家叫我唔好出tg stickers住, 我都問左佢可唔可以幫我upload 做whatsapp stickers, 佢答我話要考慮下先. 所以如果大家見到無就俾D壓力叫佢upload啦, 我真係唔識整上whatsapp

個post好凍, 有無人?

辛苦晒

可唔可整大個d 細過其他腦魔stickers好多

你指icon個size定tg stickers個size?

有咩分別
指係tg show個腦魔公仔大個d

我周末如果有時間試下整set大d

支持

巴打高汁

巴打好高汁 連狗正仆街

支持巴打

同意

想要WhatsApp 版

多謝讚賞

幫你推

推得好

G持

個個靜係拎完就走

正呀 可唔可以整埋狗

好靚呀

等連登admin自己整

多謝巴打

想要whatsapp版

我幫手轉左做json檔 有無巴打要？

要

試下先

有冇連狗聖誕版

g chi

推

幫推

Push

推到有whatsapp版

G持 連狗快D整

森之妖精

push

連狗快搞啦

hi 桐生

屌你老母連狗整果個做wtsapp sticker又唔整呢個